[事後檢討]希望大家注意多D敵人既內部分化

首先表明立場
不論勇武派定和理非做乜都好都唔會割蓆
最多好似而家咁事後檢討嫁姐

今日機場發生左好多事
其實大部分都睇得出係政府經過琴日之後既部署黎
包括捉到公安/佔領離境出口/圍警察等等
好明顯都係因為政府唔想你地日日再咁圍機場既部署
主要係因為如果你和平咁圍,政府根本乜都做唔到
但只要有小小混亂,政府就會出師有名
令到之後落黎和理非怕亂唔敢再黎機場
等人愈黎愈少,圍機場既可能性就愈來愈低
始終大家要明白共產黨最叻唔係明刀明槍
而係係背後射暗箭,令你地內部分化,佢就不戰而勝

今日好多事情都可以做得好D
例如捉到鬼唔洗下下都打死佢既
中佢2野之後有救護黎咪放佢囉
你唔放人班黑警衝入黎咪仲煩
圍離境我覺得冇乜問題
但可能做得好D
例如出面好多巴打提議既讓返一條路出黎
再配合道歉運動相信旅客會明白既

要記住係機場,只要冇任何事發生
每日咁圍落去我地嬴面只會愈來愈高
重點要放係點樣確保呢個運動可以日復日咁進行
而唔係希望無啦啦有咩突破
只要圍多幾日HSI 好快見1字頭嫁喇

雖然我平時D POST都冇乜人回
我又唔太識講野同分析
希望大家睇到同意又好唔同意都好
都唔好再比人分化到
記住共產黨只係會怕一樣野:團結

希望勇武派記住
機場係以和理非做主導
有陣時忍下手唔該